Kasepä wennelase Iwan Bedny 2 poega Filip ja Isoh, kuidas Mihkel Till tunnistab, on pärris maapiddaja Siim Paabi tigest kallo warrast anud
Saiwad se warguste pärrast 5 korda Koggokonna Kohto ette tallitud, kanges kaelased olles, pannewad agga wasto ja e olle senni aeani kohto ette ilmunud ; mikspärrast pallumisse peale kaebajale Siim Paabile sesinnane protokoll wälja antud sai et nende ülle suremas kohtus wõiks palluda. 
